玉照在此!

等我一陣,即刻有,一定要幫佢地認返屋企人

就黎整好!

推

靠你啦巴打

多謝支持!

係咪有新相?

push

我地要令到佢地一家團圓!

文宣既戰爭開始！

- 分享自 LIHKG 討論

簡單文宣
Save低喜歡既圖，不停send俾人
Share 此link plzz